尋日同女朋友講左分手

好掛住佢 今日本身同佢倒數

點樣可以咁決絕

長痛不如短痛 傷個個其實係我

同路人

我琴日做左你女朋友個角色渦..被講xx....

分享下

原因係咩

仲要連樓主你啲回覆都同我諗嘅野一撚樣

唔緊要，經歷過痛後好快你會踏上player之路。

利申：過來人

我都諗過 做player 就唔會傷 巴打你點睇

以為自己情聖

佢嘅冷淡令我死心 唔想痛落去

因為覺得佢唔鍾意我 唔想再拖落去

你以為啦

呢個分手理由會唔會幼稚咗少少

佢挽留都無 算數啦

唔通要帶埋帽先可以講分手？

你承受到hurt完人果種愧疚同沉重就ok

自己攞黎 抵死